有錢真係大哂

講緊唔係生活上享受，有車有樓吃喝玩樂呢d
都係既，但最緊要個樣
好多人都忽略左
當你唔掂，或者生活出變故時
有錢真係everything
你有急病，唔使同班窮人排期，即刻睇私家做手術
當年越戰，有錢既搭飛機返香港/過法國美國，窮人搭舢舨仲俾泰仔漁民姦殺
讀唔成書，淨係得學店收讀埋d不知名學位，即刻揾間外國u安置你
錢既價值就係係呢d生死關頭兜巴冚落窮人度
物質上既野
食唔起omakase咪買爭鮮三蚊舊囉
搭唔起國泰咪搶hkexpress平機票囉
着唔起supreme咪掃多幾件uniqlo囉
有得妥協
但你黑起上黎
有錢同冇錢係兩個世界
你生仔唔好諗住話窮有窮養物質簡單都可以好開心
已經唔係物質既問題
唔係話人地成家飛北海道滑雪你就同個細路上深圳一日遊
真正既考驗
係係屋企有危難時
失業點算，細路有長期病患點算，屋企失修要補漏點算
人生好多時既變故
發生個下你可能覺得冇咩，仲好冷靜
執手尾個下
日復一日年復一年
真係可以令人黐綫
有時人生每日每樣無時無刻無了期既小煩惱
加埋可以令你變成第二個人

阿媽係女人

保險佬sell野講既說話

梗係有錢大晒 唔通窮撚大晒咩

邊個唔知有錢好

不過 肥都可以好靚
拎綜援都可以好寸架，係咪~?